緊急 有冇人考過GCE AL邊個board會易啲？

GCE AL CIB定係edexcel 好 ？
見到edexcel 要成五千幾
就嚟deadline🙏🏻

嘅中文

目的係？

CIB

因為我中文DSE2左 考多年都2然後最尾個年諗住試GCEAL 定係會唔會igcse好啲？

香港人考會拎唔到A架咩

同樓主差唔多情況
諗住報igcse
不過見價錢差成倍
cambridge 14xx
edexcel 28xx
唔知點

考試時間表係未知之數
不過好似都係5月考
睇嚟都係報20年頭嗰個算

Cambridge難啲
Edexcel 就易啲

英文呢？